點解韓國同印度人去旅行都係食返自己國家嘅食物？

去旅行都係要去韓國/印度餐廳食泡菜同咖哩

支那人未又一撚樣

狗隻不在討論範圍

香港啲老一輩嘅都係咁

你講緊泡菜同咖喱都係畜牲系列

我去到歐洲/澳洲，都會搵酒樓，原因係想同香港本土比較下

十餐有一餐食返自己國家嘢 我可以理解
但佢地係十餐入面 九餐自己國家嘢 一餐當地嘢

印度人的話係九餐咖哩 一餐麥當勞 完全唔食當地嘢

有分別會食其他野 不過落老幹媽
睇下落多定落少

唔會餐餐食

低賤人種係覺得自己文化高級啲
唔肯接受新野

冇記，全世界得咖喱同泡菜係正常

咁多有得屌😂

唔食咖哩咪冇咗體味囉
冇得臭住人

習慣 文化

鬼佬咪又係日撚日坐係hostel出面飲酒吹水，做返啲佢屋企花園做到嘅嘢 個陣係老撾潑水節，出面打仗咁，啲鬼佬都係不為所動

但佢地好肯試當地嘢食

泡狗咖哩狗咪又係狗